人生未試過夢遺 是否可惜

打飛機都唔撚夠射

打少d飛機

由細到大都未試過夢遺
自懂事開始一日一丁